一見到「勁量電芯」個廣告，我就扯火

到期日係2025年，而家都仲係2019年，仲有六年先至到期，就已經響個底嘔啲唔知乜嘢出嚟
明明我連膠膜都未拆，完全冇用過
好在我有檢查，唔係都唔知佢個到期年份原來係呃人
下次都係買返第二個牌子，費事谷氣

偷工減料?
塞啲草入去

用開gp垃圾電都冇咁樣

我都唔知嗰啲係乜嘢嚟，諗住開嚟用，點知就咁樣

轉用充電池啦

我都好意外，明明仲有膠膜包住，又有排先到期

遲啲會啦，係咪話 eneloop 比較好？

幾年前已經有咁既情況
所以冇用勁量好耐
仲以為個別情況

屋企有冇放過殺蟲煙霧嚟？之前我試過放嗰陣冇收埋啲電池 全部嘔曬嘢

香港好似冇呢隻包裝

原來呢個問題存在左咁耐㗎喇

唔會啦，屋企有貓，點夠膽傷害主子

張紙比我拆咗姐